Ik denk dat het voor jullie tijd, Watson.
Ik kan alleen maar zeggen, mevrouw, dat ik graag besteden dezelfde zorg aan uw zaak zoals ik deed met die van je vriend.
Als beloning toe te kennen, mijn beroepsgroep zijn eigen beloning; maar u bent vrij om aan te nemen wat kosten kunnen worden ingezet, op het tijdstip dat u het best uitkomt.
En nu wil ik dat u bij ons alles wat ons kan helpen een oordeel kunnen vormen over de kwestie."
"Ach!"
